
                      Es una película que cuenta con una trama excelente, pero al final de la película que se da el desenlace se logra evidenciar la falta de libreto en la película
        
            